一個人係關曬窗的房內，會否窒息致死

話說我新OFFICE係大廈中央冷氣，係星期六係會無冷氣，
有人話一個人係關曬窗的房內，會令腦部缺氧致死，請問係咪真, 係咪就算開風扇都無用?

應該要睇下密封嘅空間有幾大，重有個人喺間房到做咩
間房入面嘅氧氣含量夠唔夠個人喺靜感狀況下支持到星期一
我覺得就未必可以導致窒息

如果純粹齋坐用電腦呢?

照計就唔會既
因為始終有唔密實既地方
如果係中央冷氣，就算你閂埋門窗
你頭頂既風喉都會同你串通去好多地方

不過可能會有Ｄ焗同辛苦
例如如果有太陽曬到就成個溫室咁

唔想做咪辭囉
港奴

有風扇能否增加氧氣?

唔會死
但會焗到好辛苦，尤其熱既時候，濕度高既話仲慘
缺氧既感覺唔太有，但會好頭痛，漸漸個人會好攰，身體好似不停催你去訓覺咁

利申
真實經歷